[RTHK31]尋晚有沒人有睇世情2- 少年小趙

一個大陸90後既大中華愛國青年點樣發展到一個憤青
雖然前非常噁心, 不斷係咁講自己幾咁愛國
但有又唔少諷刺成份
好似講到自己咁愛國但又靜雞雞走去飲可口可樂
中間D 轉折幾感人, 我覺得連登仔可以睇睇

rthk31 重播

Utube 訪問

Utube 預告
[url]

Utube 預告

lm

世情呢套野好高質

今集對老夫老妻好慘

小趙唔好睇
上集同今集好睇

我睇漏左
佢話佢地有幾個仔女早死左?

Total生咗12個 死咗一半

個老公係唔係19歲結婚
個到我都係睇漏左

這類型紀錄片真係好睇
只係一個普通人經歷

好似16 7歲結